求下聯<<視后事後食事後丸>>

拗爆頭諗唔到下聯 比人對死

完 冇人諗到

梅西食西梅食到霉閪

終於有下聯

食屎食肆有食屎狗

皇妃王菲買黃牛飛

恒大痕大讀恒大課程

秒！

周中週中聚週中餐

我就話 視后得1個 幾時輪到我
唔講咁多 即刻駁咀

撞完狀元飲狀元紅

皇妃王菲買王菲飛
咁樣公整D

習總雜種養雜種狗

出現了

垃圾

狀元放前面好似啱D
狀元撞完飲狀元紅
但都未完美

皇妃王菲睇王菲鴻

非基飛機用飛機杯

無線無線用無線電

屌你屌你屌你陳霆佳

鄙人俾人笠避孕套。

應該係：鄙人避孕笠避孕套。